我宣佈 一叫香港警察 就講殺人兇手

而家終於用真槍實彈殺鳩我哋， 你咁樣都唔出嚟嘅話，你點對得住你嘅子子孫孫

真

推佢老婆玩3p 1/10

推佢老婆玩3p 2/10

推佢老婆玩3p 3/10

推爆佢老母

推佢老婆玩3p 4/10

快d送晒佢地全家翻大灣區la，都唔係香港人嚟嘅

推佢老婆玩3p 5/10

根本就係chinazi嘅ss

黑警就係暴徒！
黑警就係暴徒！
黑警就係暴徒！
激進黑警妄顧市民安全，危害社會安寧

推到上新聞唔該
俾全世界知誰是真暴徒！
令到到政府/警方作自我譴責！！

推佢老婆玩3p 6/10

佢地本來就係殺人兇手

不如直接叫恐佈份子會唔會好d?

直頭唔係人

推佢老婆玩3p 7/10

推佢老婆玩3p 8/10

推佢老婆玩3p 9/10

推佢老婆玩3p 10/10

最好

或者叫殺人犯？

幫你推佢老母

押韻好聽啲

真槍實彈我屌你老母
[member]依家唔殺鳩佢哋嘅話，佢哋一定會殺咗我哋/member]